天后炮台山一帶勿近！！

超多防暴同警車係黨鐵站內外stand by
咁多位唔好過黎呢頭
應該似想包抄

地鐵站外藍絲聚集, 岩岩行過屌左佢地幾句